老老實實，有得選來世仲做香港豬？

做
唔做